一人一句打氣說話

好攰

做多人運動會開心d

明天會更好 早抖

香港一定dup

希望在明天呀嘛

留返啖氣暖肚好過

見字飲水

Fighting